女14天隔離期淫了！直接與防疫旅館員工「開房」 用廢棄口罩寫情書

紐西蘭近期發生一件罕見的違反防疫事件，一名女子進入紐西蘭後，按照規定住進防疫旅館，接受14天的隔離期。但沒想到這名女子在隔離期間欲求不滿，不僅用廢棄口罩和旅館員工調情，兩人最後更直接「開房間」做愛。

據英國《每日星報》報導，這名女子在近期入境紐西蘭，並按照紐國規定，入住防疫旅館進行14天隔離。但在隔離期間，女子疑似太過無聊，開始與防疫旅館員工調情，除了用紙條寫情書，女子還利用廢棄口罩寫情書。之後女子與一名防疫旅館員工真的擦出火花，這名女子某日向櫃檯點了一瓶紅酒，待這名員工送上紅酒時，員工還給了另一個「特殊服務」，就是直接和女子「開房上床」，兩人就在女子的隔離房間中巫山雲雨一番。

不過門房人員就發現，這名員工送去紅酒經過20分鐘後，遲遲沒有出來，察覺有異狀，於是立刻上門查看。原本門房人員以為該名員工出事，但抵達現場一看，驚見該名員工正和女子「濃厚接觸」，明顯未保持社交距離，也違反了防疫準則。據悉該名員工之後立刻被要求回家隔離，旅館方也將他解雇。

紐西蘭隔離監管部門證實這起事件，該國的武肺防治中心部長希普金斯(Chris Hipkins)也譴責這對男女。希普金斯表示，雖然他沒有研究這起案件，但兩人接觸20分鐘，「很明顯地這已經違反防疫標準」。希普金斯說，這起案件已進入調查程序，研擬要如何對這對男女開罰，並檢討相關防疫工作，希普金斯也呼籲民眾，在這非常時期請務必遵守防疫規則。（施旖婕／綜合外電報導）

以為台灣

淫賤鬼島寫紐西蘭 完全估你唔到
日本AV廠新題材

識玩

同路

+1

開工扑嘢咁戇㞗

我都以為係新北

濃厚接觸

幫你酒店做增值服務

澳州一樣

係都收工先上啦

無圖？

毒撚有冇呢啲機會

個pat好正

張相個pat

驚見該名員工正和女子「濃厚接觸」，明顯未保持社交距離

Btw, 41J